C朗傷情嚴重,趕唔到打阿積士

尤文主帥阿萊格里在客戰卡利亞裡的賽前記者會上更新了球隊傷情，他稱Ç羅很難趕上對陣阿賈克斯的首回合比賽。
“C羅正在努力復出，我們希望他能為對陣阿賈克斯的比賽做好準備，但很難。科斯塔情況不錯，應該能踢那場比賽。赫迪拉昨天訓練了，可能在對陣米蘭的比賽中復出。

“誇德拉多練得不錯，回歸只是時間問題。今天我們會看看迪巴拉的情況如何。曼祖基奇有點感冒，需要檢查下他的情況。”

“佩林的肩膀被撞了一下，踢不了卡利亞裡了，但希望能趕上對陣阿賈克斯。
“斯皮納佐拉的膝蓋有點問題，會缺陣一段時間。巴爾扎利回歸訓練了。”

佢臨尾出10分鐘夠贏la

唔踢咁贏硬了，詳細請參考2016葡萄牙

拖單都要企埋一邊

又係場邊激勵隊友，四連冠不是夢

企起場邊振振有詞，鬥志帶領，再用眼神啤死阿積士班蛋散，贏左又可以邀功

阿會唔會過埋祖記

啤撚到De ligt腳仔都軟守唔到奔周馬嘅進攻

眼神又贏

牙朗會唔會太渣 人地小花傷完一陣就出黎踢愛斯賓奴

講緊祖記呀 仲皇馬？

睇黎門前都係特別危險

係 葡萄牙係種子隊 淨係踢一場決賽就捧左盃了

Who needs Ronaldo🥰

屌帥到時好自動自覺讓個位俾阿朗

可以場邊做教練

5球4助入決賽=陀衰家
咁點解3球3助入決賽會係帶領呢？

咁最後有冇杯？

無得靠隊友，所以無
不過有金球有MVP(好似唔計)

唔怪之小花選擇唔嬴杯
原來MVP>冠軍

係囉，無打氣無眼神，抵輸
所以咪話世界盃金球獎呢啲靠個人實力係唔計
不過都啱，朗迷係唔講實力嘅

啲疤狗真係一刻都忍唔住

大巴拉：感謝主

佢唔出，即係阿積士又贏

應該過倒

又玩第二回合靠牙朗反勝？

岩，c朗嬴個人獎果陣就話團體>個人
小花嬴個人獎果陣就個人>團體

邊有咁講過？
講個人實力就講個人獎
講隊波實力就講團隊獎
好難明？

無c朗都贏既，正路

美斯:

睇錯左做情傷嚴重

撐朗係咪一定實撐祖

戴志偉

佢都傷咗啊

花迷

其他人就唔知,你同艾比度就100%係

咁快衝晒出黎笑定先,明明上一場先hat trick救全家

真係慘，兩個大方向搞到大家都唔知抽咩位好

一係就抽場邊教練模式

一係就抽淆底扮無得出，因為早幾日都係咁抽小花國家隊傷左話彈出彈入

是但抽一樣都夠抽到乾

不過都末到最慘，ajax打贏老人兵團之後，抽到你不見天日都似
因為根據定義，離開左真馬就無盃，等於體系球員
小花無走 = 質疑佢係體系球員，末證實又末能證反
牙朗走左衰埋 = 已經證實係體系球員

中轉英個傻鳩就一定係啦

參考埋今年皇馬。。。

(中轉英）真係畫龍點睛

施丹黎之前有C朗嘅皇馬咪又係輸到仆街

你有閲讀障礙?我話你100%係疤同你除左呢句成個po都無回過有咩關係?

又賴隊友
世界盃淘汰賽冇馬斯冇天使冇西瓜點入到決賽

金球獎都係個人實力獎, 同美斯打成平手